睇完馬會賠率，我有強烈預感曼聯會輸

好撚老實，今年曼聯係英超風光不再， 只係第六位。 蘇斯克查根本心裏面清楚知道，後防冇一個人可以應付美斯。
而巴塞係西甲第一位。 加上巴塞有球王美斯坐鎮。 美斯今年狀態大好，入球同助攻再創新高。

此消彼長之下， 兩對根本冇得踢。

即使係作客，巴塞輸嘅機率都係係零。

暫時睇八強入面呢8隊波，係呢一刻，沒有一隊能夠戰勝今年嘅巴塞隆拿。

環保

真金不怕洪爐火，
正確分析巴塞隆拿對曼聯賽果。

我朋友啱啱同我講
作為曼聯球迷， 呢場波都唔知睇唔睇好
望住一100%會輸嘅波
好心UP

有乜可能淨係受讓平半
利申獌狗

比d咁ga對手魚拉突..

邊一邊fans多?

不停放風

你呢排好撚得閒

屌你開火影post好過啦

同尋晚阿狗個盤咁撚似

上幾場對阿記個種小組入攝都守唔掂

對巴塞.....唔好玩啦

真巴讓太淺

買客其他

伊巴
我啱啱開始賭波就聽過你個名

巴塞輸嘅機率係零

都叫高水嘅
話唔定今晚轉半一

暫時睇八強入面呢8隊波，係呢一刻，沒有一隊能夠戰勝今年嘅巴塞隆拿。

鏝城都唔夠打？

咪玩啦 巴塞除左曼城邊隊夠踢

歐聯腳震隊

疤1.79，打和仲執番一半抵玩

又想燈

Dllm 又燈9

唔夠

疤平半真係可以all in

買疤可以book agent

唔駛睇賠率都知曼聯輸鳩硬啦掛